指令集说明

暂定指令集：

1.算术逻辑：
add - Add
addu - Add Unsigned
addi - Add Immediate
addiu - Add Immediate Unsigned
sub - Subtract
subu - Subtract Unsigned
subi - Subtract Immediate
subiu - Subtract Immediate Unsigned
and - And
andi - And Immediate
or - Or
ori - Or Immediate
sll - Shift Left Logical
srl - Shift Right Logical
nor - Nor

2.比较
slt - Set Less Than
sltu - Set Less Than Unsigned
slti - Set Less Than Immediate
sltiu - Set Less Than Immediate Unsigned


3.存储器读写
lw - Load Word
lb - Load Byte
lbu - Load Byte Unsigned
lh - Load Halfword 
lhu - Load Halfword Unsigned
li - Load Immediate
sw - Store Word
sb - Store Byte
sh - Store Halfword


4.分支跳转
beq - Branch on Equal
bne - Branch on Not Equal
j - Jump
jal - Jump And Link
jr - Jump Register

注：
1.一直难以确定指令集。因为还没搞清楚指令集对CPU实现的影响。
目前最不能确定的是乘除操作，因为根据之前看到的资料，乘除操作所用的流水线与其他操作的流水线是独立的。
这样一来，就得考虑当进行乘除操作的时候，基本流水线应该怎么处理？暂停，还是？
